睇得明呢張相真係好撚恐怖

唔明

尋晚老母sd過黎話鄉下好大雪
睇睇下發現左。。。
成晚都訓唔著

嘩屌 嚇左跳

會唔會開估架
認真post定點

睇多陣應該明

開咩估 get到咩就係咩啦

嚇死人咩 心都離一離啊
人地有心臟病點算啊 又唔加慎入

埋屍

梳 下次加返

呢個我睇唔到wo

跟腳印睇，有個人訓低左？

乜柒都get唔到囉屌你老母

好撚寒

我都get唔到

有腳印 去到圖中間消失左

On9 當有趣

屌你老母樓豬，想嚇撚死人咩

我嚇死左

On9當有趣

人？

痴線架咩 嚇到我呀

以為係killerjo

369

原來隻狗係望住鏡頭

嚇撚死我

d窗

屌你老母

秒

樓豬 on 9 程度真係嚇撚死人

唔撚係講條柱有血呀

勁驚 一入嚟即刻嚇到跌左部手機落地 今晚又要發惡夢喇

有咩人咁樣形狀

嘩 好撚驚丫

sir....

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

睇得明 有人想知我再開估

開估

男既扯晒 女既走光

睇到扯撚左

- -
口

睇唔明

係咪腳印去到一半冇咗？

低質

有腳印 有條友行行下死左

On9故弄玄虛

左下

你個名

個相主Set好部機.....行左去張相最遠個湖度？

屌

笑撚到仆街

same

樓主高汁

未轉account?

咁都有得笑

行到一半跌落水？

好柒

笑左

屌 嚇撚死人咩

你唔好開估呀！
開左估被皇天擊殺死全家

屋頂

點解會咁......

回覆高質
留名睇改圖

本身已經on9 而家架埋柒

床上奶牛

點會柒過你

只有我存在的街道，條女比老母毒打

出現了

哇屌驚撚到賴屎

啲回覆笑撚到我

屌你老母嚇撚到我

天台有人？

第5頁啦，樓豬開估未

嘩屌 睇左一陣先睇到
起撚晒雞皮

Dab個張

企鵝

係咪無回程既腳印？

好驚 屌

樓上條仆街放乜撚野圖呀
bam佢老母西

吊你見到幅圖嚇一嚇

咪撚quote啦屌你老母

一路睇一路笑
恐怖在哪

睇唔到邊到恐怖但唔知點解有啲驚

屌仆街樓上放乜圖嚇人，屌唔撚洗訓

屌你老母樓上

笑撚死我

屌你老母 即係恐怖喺邊

得我一個覺得似鱷魚 ？
左邊好似條尾

嚇撚到我呢

到底係恐怖post定笑post

係囉quote乜呀屌你

仲quote

你老母知唔知咁大件事

屋頂有人頭

有人死左定訓左係堆雪到囉
渣既

1.左邊條燈柱 有揮春 最後隻係喜字
2.右邊有個比雪蓋左既#
3.牆身有 殘體字 電話號碼
4.有啲人地講左
5.諗到再講

GIF黎, 去到第33秒就有野睇

終於有人發覺

差d想報警

成條鱷魚咁不過腳印似似地人腳印

條柱掛住個紅色野咩黎？

揮春

張圖條link明明係jpg

On9樓主係咁架啦，要扮高汁 仲要無轉account

不如你cap埋有咩睇把啦